地方青年需要資源 內有大量課金途徑

sorry呃左大家入嚟 今時今日諗topic真係好難

有無人覺得無啦啦吹風細路無錢開飯好鬼
大家睇到個鬼字一定好大反應
但係我想講 點解一日之間 細路無錢呢個topic可以開到咁多個post?
唔係講緊連登而係講緊其他社交媒體
事出必有因 一日之間就可以大吹到細路前線無哂錢食個飯都食唔起?
講真 話香港人不遺餘力係真
但係一日之內
又食唔起m記 又打開銀包一蚊都無 又一袋方包分四餐食
無人覺得好奇怪架咩?
都先唔好講呢個係咪事實
一日之內可以煲大一個議題 唔係講係連登喎
係facebook 煲到咁大 正常咩?

以下為可疑之處:
疑點1. 將細路同前線拉埋一齊
- 共記最鐘意用既手段 何妖話光復=暴力 共記話示威=港獨

疑點2. 將大人同細路分開
- 分化 同埋灌輸大人唔洗上前線既觀念

疑點3. 所謂既年青人 係咪真係可以買gear買到一蚊都無?
- 一副gear本身就唔貴既 所以如果一副gear就可以用哂全副身家 我無野
講
- 如果係買物資買到無哂錢了 好對唔住我錯怪左你 但係有錢真係留返啲
比自己過下活 飯都食唔飽學咩人講抗爭 香港有錢既人好多 願意出錢既
最近都多左 每個人都應該善用佢地既優點去進行呢場運動 佢地1%既錢
可能比你100%既錢作用更大 唔係話你付出無意義 而係 你應該係其他地
方付出有錢佬付出唔到既野

疑點4. 未諗到

p.s. 話雖如此 但係我成日都講 鬼唔鬼都好 可以利用到既力量就係好
1. 唔好令佢地成功達成疑點1同2
搞清楚 呢個係香港既內政 大人細路黃藍絲前線後排 總之係香港人就關事

2. 不能逆流就嚟個順水推舟 將有經濟能力既人既好意聚焦落比較需要錢既野到
- 講到話後生仔買gear買到無哂錢食飯 應該要做既唔係比餐飯佢食 而係幫手買
gear 買物資 呢啲先係真係幫到"細路"同"運動"既事
又解決到救細路既道德問題 又攞到出錢出力支持運動既光環 相信呢個做法
會較多人支持

我必須講 香港人係闊佬左 可能真係因為睇唔過眼了
大家各司其職 香港人加油

我都覺得個風吹得好快
一夜就吹到所有小朋友都冇飯開咁

其實幫小朋友係應該
但要小心，唔好變相令佢地被起底，甚至被捕

唔係話佢地傻定點
但係香港人性格好難先會做到咁樣
華人都係有保護自己既特質
利申非踩
所以我真係覺得呢單野好怪
有無大數據撚出嚟講兩句

疑點4 令抗爭者慣左呢樣野
跟住警察扮好人出手一網打盡

睇過一個post 有狗扮義載
各位小朋友要小心

信有真，但肯定好多別有用心，想污名化前線義士個個係屋企無錢開飯廢青feel

最on9見到話食大家樂唔夠錢加汽水

唔好再玩標題得唔得

仲有
疑點5 如果真係有飯卷行動 好大機會要確認身份
- 確認身份係好合理 唔係個個都攞得咪大獲
- 但係確認身份呢樣野對抗爭者百害而無一利 人地派一百個飯比你
都唔好比你id人

到底係咪呃緊示威者信任呢? 真係唔清楚

咪係囉 唔好話香港人啦 所以人本質上都係自私架啦
買野買到自己無得食飯 我相信有既 唔會係所有人囉

呢個都係其中之一 其實五毛啲諗頭係幾好 係次次衰係啲手法到

sorry流量太大 標題唔爆就會沉下去

應該係話有部份真係有咁既需要，d 5毛就係隔離搧風，到個個都響應既時候就自然有人覺得奇怪開post屌，呢個時候另一班5毛就開post互屌

目的只係想大家亂，以後見到，覺得應該做就做，唔好比輿論影響

姐係我就係覺得奇怪開post屌個個?

我推

出面見到幾個post 啲所謂前線既細路啲語氣都好嚇人
甚至有啲係到屌鳩人淨係買乾糧比佢地食
自己上咁多次前線其實根本唔會有心機諗食咩
就算真係餓 見到有啲方包排包傳緊 攞一片食就已經夠
班細路要認清打緊仗唔係嘆緊世界
就算真係想食好啲都唔該態度好啲 唔好屌鳩人地一片好心送乾糧

所以咪要將focus轉落買gear到
gear差極都有用

推

push

講講下 又好似係....

一齊推

再推

講起五毛講起鬼，今日見到有消息話班狗有三十件新狗退學，諗緊會唔會班新狗扮退學，實則係做25，混入前線做內鬼識晒班前線巴打，或者已經喺更早之前已經搵左25混入去前線
班狗一直都想將前線果班一網打盡，所以前線組隊都唔好爆咁多自己啲料俾人知